點解咁多人著運動褲？

運動褲只係保證你跑動快，係零保護性，仆親都刷到損晒，應該著機動性同保護性有好好平衡嘅戰術褲，要係防彈尼龍嗰種，所謂防彈唔係話子彈射唔穿，意思係啲料好韌，子彈射穿同時會吸收咗好多能量，減輕傷勢

啲女仔仲要著yoga pants，留返溝仔先俾個pat人地睇啦，唔係去扮靚呀

唔信嘅話，你地留意吓班黑警著咩褲

總之宜家唔係跑步比賽，冇話跑得快唔重要，但唔係唯一考慮囉，要喺保護性之間取一個平衡

民陣雙普選遊行

手足到時見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

警犬果d防火防割
著牛仔褲大脾內則一定損
到時很路跑步好痛苦

邊撚到有得買阿

yoga pants

防火防割就冇必要，警方都冇用噴火槍，防割亦保護有限，刀嘅襲擊通常係斬同隊

跑快啲唔俾狗咬到
定係俾狗咬到無咁傷

我鳩估，跑得快係個人能力佔八成，衣著佔兩成

睇D女著露西褲算係發夢BONUS

其實冇所謂 打機都有遊俠 同 騎士 唔同裝有唔同好處 可能人地閃避率高呢

咁真有咩衫褲鞋介紹下
有想搵防割，唔怕黑警最怕刀手

屌你

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

咁就要睇你買嘅級數啦
一分錢 一分貨

搭單問 邊到仲有黑色冰袖賣

迪卡隆 香港抗爭軍火庫

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推